今天的感言(我，一位勇武)

今天是真真正正地揭開了戰幔，這場戰鬥是漫長又艱辛的......

這是一場持久消耗戰，是資源的消耗和意志的持久。

就算到最後甚麼都沒有得到，甚至連五大訴求中的任何一項都爭取不到，至少我們沒有後悔過！

我們會各施各法，我們會抗爭到最後一天，我們可以一起承受所有的打壓，我們可以以死相拼！但我們絕不畏懼，絕不退縮，絕不低頭！除非我們已經對這個城市死了心......到那時候，就讓我們與這個城市一起滅亡吧。

當極權成為事實，革命就是義務。

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命